劉頴匡你到底想點

From 我一位朋友：

我一路以為，各區嘅行動都係街坊或者市民自發，我今日先至知道原來有人暗啞低想做大枱。

我係元朗人，我知道我哋街坊嘅想法係7月28號發起守護元朗嘅行動，我哋開咗一個傾路線圖嘅TG group, 之後就俾劉頴匡樓個班人入咗嚟推咗個活動去7.27. 本來我覺得冇乜所謂嘅有人搞就得啦，而且出邊三個區好合作讓晒路。

點知佢哋班人轉個頭就用咗728去搞另外一個喺上環遊行，我入咗佢哋嗰個公海，當時我見有好多人都問點解無端端搞，佢哋開頭自稱係上環街坊，話7.28係俾啲和理非，等佢哋有選擇。咁唔係即係叫人唔好入元朗咩？之後有原本西環嘅搞手入咗去，佢哋堅持話有同西環嘅主辦單位溝通過，人哋追問，結果仲比佢哋講粗口鬧鬧走咗！

後尾我先知原來呢班人8月3號即刻搞多個添，一路我都以為係街坊自發，但係原來實情係咁我覺得好失望......

分化post 見字勿回
負皮上一頁

我喺度，有咩可以直接問我啊。

首先我何德何能叫到元朗改期呀，大家睇返連登都知元朗定係727係好多人傾出黎既結果。

728係想用返個空檔比大家關注返上環開槍事件。我地決定要做既時候，已經再三fact check左當日係無任何活動。

係咪熱狗又出黎分化呀？
又揾個人名出黎攻擊，5年前就可能得

其實上環都要做 , 如果夠人 , 我想兩邊同一日
中聯辦 + 元朗 , 睇下班黑警點揀

我反而好開心有人理上環

727元朗反黑 728平反上環